# ferryman

Проект должен выступать в роли парома между telegram и блокчейном golos

собрать телеграм апи и подкинуть в мавин репу
для сборки пакета mvn clean package
закинуть в локальную репу mvn install
подкинуть в m2